係時候做文宣

唔可以辜負前線嘅犧牲, 一定要將黑警嘅作為擺上twitter等網上平台!!!